屌你老味!玩具鋪都賣口罩仲賣成3百幾蚊 ?

仲要係深水埗
住得果到大多數都唔係有錢啦
咁撚樣做鳩啲基層 ? 同黑警冇良心有乜分別

真係忍唔到
你地唔係比啲炒家繼續咁樣賺錢發災難財 ?
唔裝修一間 真 黑心店嘅真係只會助長啲黑心店
裝修一間可能有啲阻嚇性令到多啲店唔敢發災難財
日日比佢賺幾百蚊一盒 你地錢好撚多都唔代表其他長者 其他人有錢架 ?!
對唔住冇深水埗玩具鋪圖

屌
你自己去裝修好啦
唔好害
尻人
香港人成日做free rider
等坐順風車

手足比人捉就好撚嬲
一個鐘頭後就咩都唔記得晒

推人去死
自己上網尻up 0成本

3舊水要裝修

你落旺角行個圈先啦

成千蚊一盒都有啦

供求問題 你應該怪個政府既不作為

所以你地唔理 唔正視吓?